呢刻要搶民意, 就要狙擊中信

612 當日係中信和平示威區, 大台警告警方後退, 因人群已退後至和平示威區範圍, 亦已證實大台有不反對通知書, 而警方仍以不當武力清場, 發射至少8顆催淚彈, 場面混亂, 毫無反抗能力的示威人士與大批傷者在恐慌下意圖衝入中信避難, 有多人哮喘發作, 險發生人踩人慘劇。

呢刻警方想搶民意, 改善形象, 但中信件事而家先逐步浮面, 佢地一定要交代, 唔可以輕易比佢地洗白

中信苦主們會整合一個集中討論post, 請大家呢刻集中火力要求警方交代事件, 以及要求議員聲討

推

當時我夢到嘅情況
黑線係黑警路線
紅色係路障
綠色係示威者逃生路線
紫色係催淚彈攻擊位置(大概)
但確認第一彈係係路障裡面
因為我就係隔離

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

我幾位朋友話當時無記者係入面
因為係出面已經比警犬趕走哂
話入面d 女仔被警犬扯衫
求有人影到/見到請唔好猶疑
要將證據公開

有無人可以答到是否真有其事

下次有集會, 中信直接話唔開, 鎖晒D門, 會唔會仲大鑊
利申: 發夢自己係中信苦主, 個時已經覺得任何一個地方都唔安全

唔可以就咁算

都大鑊, 無位走更易發生人踩人, 又無地方逃生, 咁大台位會變成死位

不過佢地再亂黎就真係度度都唔安全

請保持克制 關注民意

已同外國記者報料
發夢夢到中信個日咩情況

感謝巴打

要比外國傳媒報導

上海牙!